一人一瀑布

多味精
巴打請出招

我終於來到瀑布前，覺得非常的難過，因為我始終覺得，站在瀑布這裏的應該有兩個人。

依個冰島瀑布
我去到開機準備影，立即死機一整日